其實貿易戰有無協議都應該跌

無協議->加關稅, 製造業工廠仆街
有協議->支那要開放市場, 減少補貼, 禁止偷技術等等->國企仆街

都唔明點解有協議會係好消息

大戶話ok就ok

輸少當贏

因為有咗協議後中國都係唔會做

係，佢從來都唔會理啲協議
你睇下佢開頭加入世貿點樣狡辯
真係大開眼界
一個匪徒嘅本質就係卑劣
誠信從來唔係佢明白嘅嘢
得歐洲班傻鳩先會信支那
到今日仆曬街都仲信
蔚為大觀

所以侵加定關稅
等你真係做到協議先減番
比你吹到天花龍鳳都冇用

當西方國家完全醒覺的時候

難免要超級世界大戰